Android咁多年進步左幾多？

由當年xperia c到z2，4.0用到6.0都係覺得android用得耐就會開始慢，結果就兩年前轉左用iphone se用到而家...
近期因為u11既關係有啲想重投android，但又唔知有無改善過

想問下用android既巴絲，去到而家7.1同8.0，覺得有幾多方面係改善左架？

搭單問埋 當年有d工程師指android os根本唔適合多核處理1+1<2呢個問題以家解決定未?
利伸 用緊iphone想買多部an機雙修

冇咩特別改善
流暢度改善左d既
但用耐左都係lag機，電量，安全性都好大問題，同iPhone 比真係差d既

只係講打機巳經收晒檔

用左e8 3年都唔覺得有慢到 冇位就真

點為之慢

android一直有進步
但大部份廠寫rom功力無進步

所謂進步只係佢由做唔到，慢慢去試下做到
但iphone係一路都做到

iphone, 不了

ios更新左唔慢咩？淨係講android?

se依家上左11都仲好順

5年前好lag
依家間中lag
5年後可能唔lag

又真係唔慢

iphone 從來都好快好順

iphone仲係少過1gb ram前，更新完ios的確又慢又lag。2gb之後，慢同lag明顯少啲好多

我6上ios11都好順

我對手機冇咩要求，我覺得Ok喔。。之前用ip5用耐左又咪要format 部機先唔lag。。😵

用緊z5, up 左7.1.1,
用WhatsApp lag 到仆街，成日都沒有回應

一樣...wtsapp 基本打幾下字就lag

7.1好順 比7.0好好多

咁多代新升級發佈都話快左省電左
係咁多

利申：轉左se

如果你唔係stock android機，不如用返iphone

聽講6打後iPhone 已經屈機

去到8.0變咗核電
Xz1 2800mah已經長氣過iphone7 plus
Rom接近原生嘅廠(eg. sony, one plus one,htc)流暢度7.0已經好好

雙修從不是禁忌

啲弱智ifan又走哂入黎
咁撚唔中意人地廠既野又要走入黎哂口水屌真係辛苦哂

我就覺得IOS 進步得多D 啦
最新IOS 11 將會增加新功能
其中兩樣係
相機掃QR code
新增文件管理員
超正

終於追到六年前android d function 啦

呢位三叔契仔就識野喇 一目了然👇🏻

比以前順

好少lag

依家硬件進步

但一般人做的野同5，6年前 無咩分別

就好像之前 手癮 買左部i7+中高階 電腦用
但最後打機都係用ps4來玩

部機根本上 無咩裝野
用左2年 同新買分別不大

根本連登手機台就係用嚟俾idog打飛機

iphone SE 上年出

當年都係頂唔順an 機用耐左連電話都聽唔到個隻lag
換左iphone 感覺良好，兩年後依然暢順

完全明白你意思

Ios穩定性低左

android最進步就係由初時d人話佢抄ios，到俾ios反過來抄返轉頭

簡直係人類一大步啦 - Notification Dot

垃圾 iOS 08 年既賣點

條友炒埋 ..

依家問題都係app唔跟google 標準
大部分都係ios移植
同埋行java果啲app總會疾下疾下
仲有後台管理太食電
用專為android 開發既app真係好順
大廠好多都係ios移植

好問題
我都想知

咩年代呀ching...仲係以前android 4.0 5.0果陣咁咩
一年半前既google pixel 到依家仲係順到iphone7plus咁

相反隔離iphone6個post入面 個個都話lag 倒水 發熱

繼續選擇性失明啦ifan

Android 用兩年=7成速度
iphone 用兩年=9成速度
之前用開an機，幾個月前轉用過iphone 6s plus，最後都轉番用an機，講系統穩定/安全ios無得輸，講功能，相機，外型，人性化，始終an機好用

an機硬件領先，軟件落後
iphone硬件落後，軟件領先

真唔真

android每一代都有進步，係啲廠冇進步

都係果句，如果唔係用pure android或者自己flash pure rom，都唔好用android，出面啲廠寫rom 太差，比頂級硬件都係冇用

如果rom 寫得好，用652都順過835

取消3.5mm嘅apple點解你哋仲可以話佢進步

好老實講Android一日唔換撚左個系統一日都係比唔上ios

講功能性Android一直都有唔同種類選擇

講硬件Android高階機唔見得用得比iPhone差

但係點都好 到最後 一日唔換撚左個系統一日都只係垃圾